夾錢買九方Android版

夾錢買九方Android版
有冇人買咗九方條key有淨？我想同你買一條

電話用九方好用咩？

點解唔用開心版

留tg

你有key淨？

yes

求link

九方最衰係跟機唔跟人，就算你有三條key過幾年你都要再買過新嘅

共狗

not found

老翻狗

關咩事

要root機，用唔到

唔要啦？

渣到速成都學唔掂要用九方

點解要學速成

冇錢就用粵拼啦

Google keyboard Android 同 Chrome 都有

因為唔洗錢

我以前都係打九方
f3個陣自學速成
好用過九方好多

有心嘅話試吓學埋倉頡
會去咗另一個世界
用耐咗可以見字即拆
練埋指法可以唔望keyboard甚至合埋眼打字都得

九方係由共狗發明

吃屎狗自白

我是一條由英國人養大的狗，雖然，我的樣子和唐狗有些相同，但那只是外表而已，我從小吃美國狗餅長大，我的吠聲，氣質，修養，甚至拉出來的屎，都和洋狗沒有甚麼區別，所以，一般人都視我為洋狗。

遺憾的是，主人在九七年遺棄了我回祖家去了，雖然新主人對我照顧還算不錯，但我習慣了在米字旗的陰影下乘涼，所以現在的一切我都看不慣。

主人走後，新主人取下了我脖子上的皮項圈和閃閃發亮的不鏽鋼狗鏈，令我頓時感到失去了做狗的尊嚴，我是一條洋狗啊！沒有了外國製造的狗鏈，人們會誤會我是唐狗，嗚……想起這一點，我會不由自主的發出悲鳴。我恨，我恨，為甚麼他們要拿走我的皮項圈？還有沉甸甸閃閃亮的狗鏈，讓我失去洋狗的身份，還要和那些不知民主自由為何物的中國人混在一起，這樣的恥辱，令我有時候恨不得死去——死在主人的懷中！

最近，主人突然又想起我了，他們想讓其他人看看我受虐的情況，我一定會抓緊這機會狂吠，順便找一兩塊洋骨頭啃啃，那種味道真令人回味，嘖嘖……！不，對不起，應該是「汪汪」，啊，我太開心了，差點忘記了自己的身份了，我是狗，但是洋狗不是唐狗，你們不要老是注意我的皮毛，也得留意我的吠聲，風度和氣質，唐狗懂得甚麼是民主和自由嗎？汪汪……民主……自由……汪汪！

手寫啦 7頭

九方一轉機就要買過 好煩

有時唔記得點寫可以搵同音字 筆劃